[召喚PR]想問下Sell HK前前後後sell咗大家幾多次？

繼續去一田買嘢喇港豬

屌你老母啲pr打手又推埋啲垃圾post

冇人理